<resources>
    <string name="app_name">TruthfulHoroscope</string>
    <string name="title_activity_fragment_menu">FragmentMenu</string>


    <string name="Oven">Овен</string>
    <string name="Telec">Телец</string>
    <string name="Bleznec">Близнецы</string>
    <string name="Rak">Рак</string>
    <string name="Lev">Лев</string>
    <string name="Deva">Дева</string>
    <string name="Ves">Весы</string>
    <string name="Scorpion">Скорпион</string>
    <string name="Stelec">Стрелец</string>
    <string name="Kozerog">Козерог</string>
    <string name="Vodoley">Водолей</string>
    <string name="Fish">Рыбы</string>


    <string name="Truth">Звезды не влияют на вашу судьбу! /n
    Но если хотите посмеяться читай ле дальше =) /n</string>

    <string name="Istocnik">Источник: https://joinfo.ua/goroskop/1218016
        _Shutochniy-goroskop-7-zhiznennih-printsipov.html</string>


    <!--describers-->
    <string-array name="zodiak">
        <item>   <b>Овен</b> \n
        1. Сначала сделаю – потом подумаю. \n

2. Там, где остальные тормозят, я жму на газ. \n

3. Самое трудное – выслушать собеседника до конца. \n

4. Делай как я, ведь лучше все равно не сделаешь. \n

5. Приятно получать подарки, но еще приятнее их дарить. \n

6. Я многое прощаю себе, но не другим. \n

7. За первую половину жизни я успеваю сделать так много, что потом не знаю, чем заняться.  \n</item>

        <item>Телец
1. Смелый идет первым, а умный – вторым.

2. Не жалко денег на покупку, жалко на гулянку.

3. Не беспокойте того, кто хорошенько уселся.

4. Не надо мне чужого — не трогайте моего!

5. Лучше красивый диван, чем красивый закат.

6. Я как груженый автомобиль — разгоняюсь медленно, зато потом попробуй останови!

7. Если от человека хорошо пахнет, значит, с ним можно иметь дело.</item>

        <item>Близнецы
1. Умная голова ногам покоя не дает.

2. Один ум хорошо, а два лучше (особенно если оба принадлежат одному и тому же человеку).

3. Двигаюсь по жизни, как скутер по воде: не углубляясь, зато быстро.

4. Один телевизор (телефон) в доме хорошо, а три – лучше.

5. Язык у меня работает так быстро, что голова порой не догоняет.

6. Я сегодня не такой, как вчера.

7. Нет такой ситуации, из которой нельзя выкрутиться.</item>

        <item>Рак
1. Я редко спешу и поэтому редко опаздываю.

2. Лучше подкопить, но достойную вещь купить.

3. Ничто так не согревает душу, как вид набитого до отказа холодильника.

4. Тяжело жить там, где негде спрятаться.

5. Кенгуру оберегает свою сумку, а Рак – свой загашник.

6. В душе я романтичней всех, зато в быту – практичней всех.

7. Неужели за двадцать лет можно износить пальто?</item>

        <item>Лев
1. Красивая табличка на двери кабинета важнее высокой зарплаты.

2. Несмотря на мой приветливый вид, в душе я диктатор.

3. Не каждый Лев любит рисовать, но каждый любит рисоваться.

4. Боюсь на свете только одного: попасть в смешное положение.

5. Если делать, так по-большому…

6. Зачем вам солнце, если я рядом?

7. Приятней оказывать поддержку, чем получать ее.</item>


        <item>Дева
1. Криво висящая полка сводит меня с ума.

2. Другие получают от еды удовольствие, а я – витамины и микроэлементы.

3. Счастье – это возможность все контролировать.

4. Пройду под дождем, не испачкав белых туфель.

5. Мухомору нужно непременно бросаться в глаза, а белый гриб и так хорош.

6. В каждой Деве живет классная дама.

7. Приятнее прогуляться в ухоженном садике, чем в заброшенном парке.</item>

        <item>Весы
1. Я долго сомневаюсь, зато редко ошибаюсь.

2. Вовлеку кого угодно во что угодно.

3. Не над всеми «i» надо ставить точки.

4. От долгого сидения в безвкусно обставленной комнате я могу и заболеть.

5. Без тусовки я как цветок без клумбы.

6. Принципиальными бывают только дураки.

7. Если у тебя нерешительный вид, все спешат на помощь.</item>
        <item>Скорпион
1. Жаль, некого ужалить.

2. Для улыбки нужна серьезная причина.

3. Наполовину я птица Феникс, а на другую – «железный Феликс».

4. Мир пропадет без рыцарей.

5. Мой характер сродни бомбе: та лежит себе спокойно, пока не рванет.

6. Дурак доверяет, а умный проверяет.

7. Я похож на кактус. Мой сказочный цветок раскрывается для избранных, зато колючки видны всем.</item>

        <item>Стрелец
1. Необязательный человек просто обязан быть обаятельным.

2. Угрызения совести – а что это такое?

3. Не болтай о своих промахах, а то потеряешь авторитет.

4. Другие надуваются от обиды, а я – от важности.

5. Кому я должен, всем прощаю.

6. На меня невозможно сердиться.

7. Разве я вру? Просто слегка преувеличиваю.</item>

        <item>Козерог
1. Стоит всю жизнь карабкаться на вершину, чтобы разок оттуда плюнуть.

2. И один в поле воин (особенно если упереться «козьим рогом»).

3. Я практически всегда прав, но от этого не легче.

4. Приятно рассуждать о дальних странах, сидя дома.

5. Я еду, еду – не свищу, а как наеду – не спущу.

6. В пять лет я уже вполне взрослый, а в пятьдесят – все еще молод.

7. Как и положено горному козлу, я не ищу проторенных путей.</item>


        <item>Водолей
1. Только я способен любить все человечество сразу.

2. Близость? В жизни есть дела и поважнее!

3. Трудно быть ангелом, но надо.

4. Сначала – друзья, а потом уже – семья (если, конечно, останется время).

5. Как скучно быть похожим на других!

6. Добрые намерения важнее добрых дел.

7. Зачем у меня на шляпе кармашек? Чтоб вы спросили…</item>

        <item>Рыбы
1. Не давите на меня, не то ускользну, как рыба из рук.

2. Не откладывай на завтра то, что можно сделать… послезавтра.

3. Всем известно, что я вечно занят, хотя мало кто знает, чем именно.

4. Только извилистая дорожка ведет прямо к цели.

5. Работать в спешке – то же самое, что глотать, не прожевывая.

6. Порядок придумали зануды.

7. В тихом омуте Рыбы водятся.</item>

    </string-array>


    <string name="zodiac_list_title">Правдивый гороскоп - шутка</string>
    <string name="empty">Нет данных</string>
    <string name="Bik">Бык</string>
    <string name="exit">Выход</string>

</resources>
